---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1056"
date: "2006-05-01T19:33:26"
uploadBy:
- "ffcoe"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Da muss ich zustimmen, Idee ist klasse!

Ich hatte auch mal die Idee. Hatte auch schon einen Phototransistor wasserfest versiegelt, so dass man ihn dann ausen am Fenster anbringen konnte.